Fifa 19 Ultimate Team 討論區 (252) 杜絕走場狗

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

Bug咗以為自己中咗1001

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd

俾新手睇，輸到仆街其實唔關你事，係EA作怪

連登homewin

次次都作客 烏龍完走場直接彈埋出主頁
打sb wl洗完都照彈

依家刷緊
見到有啲CCB行頭嘅人
咩黎

放咗成日都無人買

炒卡兄弟

插lan線？可能個router問題

試下set低啲

已經係最低

咁就算啦

中過7x橙卡，放左兩轉，qs左

我見transfer market有一堆
Qs有13800左右，諗緊好唔好qs

同老婆去左日本旅行，wl諗住14w用二三隊打，都有17w..懷疑我隊if Messi Toty bale課黎做乜

出發前一晚想刷罪人奴，刷撚左3x場得5場，果斷放棄

而家棄驚

一個星期

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Kinjai14

qs la，幾百蚊洗乜諗

搞咩

如果FB RVP sbc 個格會係獌定阿

有既真係必做

有冇可能出亨利sbc

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Kinjai14
maurice_au

同時推介埋隻fb bradley, 嗰陣就算完全冇卡都係4-5做到，用嚟搭prime波叔打stay back雙防中又係好穩，有時啲1-0完場嘅賽事成日都會係motm

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Kinjai14
maurice_au
batwilliam (真打狗）

Meunier食評：可以既話想買兩隻

星期日晚係咪冇新野出？

weekend league 真係好大壓力 半場的波 衝鏡 衝半場乜都做齊

救命 成日倒轉
donli1985

really咩

可能蜜月期掛
我prime petit換佢
有過之而無不及

Hokkan23
真係狗閪黎 連續兩次你個狗名都上榜
威啊

咩打法？似邊隻普金？

希望唔係師兄啦
差一場諗住輕鬆打埋17win收工
點知對面1同5分鐘連入我兩粒仲衝cam
點知比我反cup
對唔住我忍唔住衝返你

我用佢拍matthas 有啲頓

如果打dr贏到4:0 5:0 對面又唔走場
你地會繼續入定係比d尊重猜下波算

hoball

打4231防中
唔似普金似icon

我琴日WL俾個高手入到5:0，下半場佢係咁猜，我波皮都掂唔到，feel唔到有咩尊重，似撚緊我多d

又一隻

如果賣totyddg換其他/普金ddg up其他位會唔會好不智

防守同petit差唔多
傳波同靈活度好過petit
仲要191 好正

盡攻，咁先係專重自己專重對手

佢同普巴呢

試咗成日futbday martial
都係完全唔識用
除咗入禁區等餵波之外都無撚用
盤球成功率低到 有一場14/21
堆中場帶波都帶得好過佢

似唔似普巴？

我會換二隊人入黎試用

試過對面串嘅，換壓星銅人入黎真打

差啲送左比佢 真打先

我覺得普巴鈍
但係好似冇咁大隻

如果佢係真•放棄左咪猜下波唔出界快啲完算 都係求打個和，贏唔到都拎番400分姐

可能有三格？

有無師兄知道伊巴隊美職點砌？
明明我都係跟足規矩用11個美職人
但打贏咗幾場都當我0/9

線上單人呀

輸456但你仲搏反cup, 對面當刻任何打法都當然以保勝為目標。我覺得冇話尊重緊或者撚緊你

佢靈活過普巴中隻過普巴？

屌你老母臭閪啦 dhong329

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
dhong329

靈活過 冇咁大隻

隻Meunier真係咁勁？
用緊blanc+kante 換走kante變Meunier+Blanc會唔會太頓

有幾個冇咗喎ching

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
dhong329
Kinjaj14 (認真打屌你老母)

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Kinjai14
maurice_au
batwilliam (真打狗）
dhong329

好誇張
佢拍普金簡迪有無得諗？

我用緊佢拍toty kante

sor copy 咗page1

就咁傳波真係冇乜野
的波嗰就真係撚緊人喇

有冇d4-5手足fdly

Senju巴打 thx

試緊meunier搭普巴or kante 暫時前者守落都無咩問題 因爲meunier都夠快 不過始終簡迪自動搶波 但佢無射波真係差咁d

我黎
熟熟地口面唔肯定有無送過我
有送錯無放過

請問一下 兩隻邊隻拍住moment比堤比較好
本身係用緊88韋拉 但覺得比堤韋拉唔太夠火力賣了
4 2 2 2兩個防中位

正路都換

chik1025

9up home win 但有幫手

咁正
petit既鈍我仲接受到
佢仲靈活過佢
咁應該好正

打FIFA用英文啦中文成日錯

呢位朋友....每個死球 每個replay都睇足....好浪費時間....

收coins 500k 4$/10k
留tg

點解今個wl要打兩次呀lui 仲要咁樣......

我對緊條撚屌 85分鐘搏到球罰球 佢不斷換唔同球員
換足現實時間5分鐘
我打完依段佢都未開出

好好笑 lui哥真曼 銅卡打WL

咁我夾baby blanc應該都ok?

我比佢羞辱緊

有冇巴打賣干sir做vidal

原來係你

真，猜波似撚狗多過俾面輸緊果邊. 至少好易比對面咁諗，

我如果4至5:0 臨尾會唔明顯咁放少少水，俾人入翻1-2粒，咁做係想俾d鐘意keep住球員status 既有個交代。但唔會做得太明顯，明顯就over 左。不過有時你想俾人入重難過全力守唔俾人入

利申：個人喜好only

希望今晚出下利d flashback
Lucas Leiva Agger個d

推

加多個dllm

Raphael259338
LA銀河logo
Team att 81 mid 77 def 77
死狗西dllm

今週會唔會得丁力一個唔伏

換咩位優先 想換左閘salah

重未有robben , 我覺得佢都大機出

對到傳說中嘅 inter z
斬斬斬

Lui哥d防守勁到一個點

賣隊先 咁都俾人話唔respect

岩岩先送完比你
點解要走...

比人屌到開花

到底打中場防守work rate重唔重要?
我本身之前用無乜人用嘅世一if，雖然數值廢但H/H用落真係助攻助守
之後換左啲數值更勁嘅中場但M/M，反而好易俾人打穿，好似少左自動截波

咩事

撞到dembele巴

我都唔知點樣入先唔會俾人屌

要手動
但prime Rijkaard Baby Vieira呢d
你手動既MM 都會好勁

個人喜好真係
如果比人數到4 5球 比人猜唔猜都冇乜分別 我覺得係respect嘅
但琴日遇到個人兩分鐘偷咗我雞1:0之後 猜足我90分鐘係咁回龍 真心火滾 好彩8x分鐘追平加時反cup

acmilaugh 你隊波做唔到objective 喎
不過都多謝你送一場俾我

大家都係搵黎up下啫 冇咩野丫

fb vidal變左88stamina??

琴晚89？

丹比利贏咗銅卡曼Lui哥

咁有咩問題
唔贏得架咩
銅卡太廢幾勁都假

有無方法換走隻艾利臣
WL成日都輸佢

重要
有自動守一定好啲
但自動守+模組勁+快=$$$$$$

投降啦點Mark..

啲人叫丹比利賣隊
因為80幾分鐘先贏到1比0

我可以呀我add你？

普遍toty ddg用家都認為唔係勁到離晒譜果隻 唔計跌市蝕左果d換都無妨

on9

90雷哥同88 FIGO打CAM邊隻好用?

而家開機

諗住唔鬼整moment petit
買meunier算

巴打 你個喇叭 直插電視？咩型號
想買soundbar 但係唔想大長

好，我應該隱藏冇show在線上

Jansonking430
屌你老母
曼城Icon

入緊驚

真 感覺無咩分別

GG Sam gor

GG

你隻尼馬好撚癲...

左閘 88/HL sandro
or 加多隻防中 Baby Blanc

300k試下手感都未遲

試左兩場Vidal
打4121(2)
放佢係LCM
玩猜波, pressure.

波就無入，都無助攻，感覺似全能中場
不過去到80分鐘唔夠氣

p.s. 我RCM 用摩迪都夠氣玩足全場

係 我見futbin futhead都係89
頭先準備整好似變左88

但下半場攻唔入

有預感又會同你打

constant pressure?

Figo
有finishing 爭好遠
其他大約都差唔多

咁多人吹奏 都諗緊用佢定用sif pogba

拍拖仔

Sam gor覺得隻meunier點

有冇邊隻icon st/cm可以打到翼

冇乜留意

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp

kelvin_ckf 連走3場 你係叻既

諗住賣隊玩阿狗算
有咩特別卡左閘

Heavily touch + 入game 用high pressure

頭先睇你同lui 打 好似真係唔錯

最癲係300k可以同petit俾

邊位巴打咁好心作客自己走左，但冇own goal
冇win

比較*

新手啱啱玩 想問個transfer market要點樣先可以unlock

ben爺86同87 分別大唔大

Prime moment 李三腳 totgs Neymar 同91細哨你地會點揀
差唔多價錢

比人BAN左?

我會94 NEYMAR 雙五星
李三腳WF嘛嘛地
91朗甸無五腳

大大地，個人感覺

petit

野都未買 我見啲人話至少打50場先可以解鎖

隻Vidal 終於入左球

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......

小心

無lihkg 油得佢

App嗰個要解啫
入game買囉

我見無嚮朵都會走

打返一百幾十場就解到

我仲咁好心 人人都幫

其實唔係對LiHKG, 出面d home win隊都一半一半肯繼續, 好多都係波衫就走

頭先同巴打fdly完見隻陳七埋門一腳真係幾好，心思思想做

但係會幫非Lihkg既homw win

等人cap唔到名

打邊cam的話
7chem普金包皮定10chem 87 yedder?

今次係啦

Update 個list 啦

有冇lb沙拿食評？心思思想買

自己友都

同求walker食評

Yiuholong走場狗

幾好用，似賓爺

係咪走得場都會被踢出main menu?

walker點都勁左
本身模組勁
base數值升哂
純英超7chem夠做啦

係咁抽到作客幫人跟住走場
走到宜家每場波踢完ea都話我錯誤當我輸波
sb wl dr咩都試過哂

正常打完一場dr 就冇事

試下totw

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny
Bm216722

雖然應該夠卡免費做到，但只可以用嚟打sub，真係十五十六

打sup就算 買賓爺好過

屌

梗係做
日日賓爺悶唔悶

用press after possession loss
試左三場LCM and RCM 4121(2)，
1. 隻Vidal 到80分鐘會無氣
2. 55波多數贏
3. 全能中場，如果要轉陣打4231做CDM都可以
4. 其仔都ok
我用左Engine Chem, 有無其他好建議

因為中過王子伏，隻王子喺倉冇掂過好耐

瞓得

安

西甲一萬蚊樓下 係咪得rodrigo

真係車仔

軌靠哂佢呃緊自己佢好勁
偉拿勁過王子

聽日又巴塞??

金章安同陳七差唔多價

隻韋禮安又唔洗做

Diu 契仔安仲要cam.....
Azp呢
Cam無位比佢打呀diu....

點解出安都唔出azp

睇黎係 不過琴晚係fb 聽日先真birthday

rb azp

德甲撚永遠都無份

Rm位都好呀.....cam無乜用

問過西甲未

屌，安

spkh15
主都讓我

反而我個陣可以頂泰利斯卡個位，完美插入

值唔值得做？

聽日巴塞9成係cm羅白頭

抽到主場都冇用

車陣cam真係有排都未輪到佢.....

見到走場狗即走

屌 意甲呢

係咪唔會再有 車仔 球員出...
rb azp ....無機會了.

安模組幾勁

大家睇路 個Bm216 狂走

咁唯有維續三中堅

繼

但幾易砌
契仔安黑卡都唔使用

等左 呢個birthday 好耐 竟然出安

巴頭先我主嘛
一人一場啦

如果做金章安嘅話隻拿度即刻用得著

成堆舒服哥比人狂搶 唔夠擔all in
All in起碼賺個double

安拎黎打前有冇得諗
有冇人用過其它安同西咸隻安達臣
分別大唔大

85 x2 好似幾抵做

有if firmino仲做唔做willian好？

講真 azp rb上年未出左 連續出兩年真係‘文’

等洛賓fb等左幾個月
想搵隻靚中堅/左閘入隊又無

聽日又出巴塞人

屌你老母ea.連續3場贏緊2比0。班後防開始派膠輸返轉頭。屌你老母。想贏多場訓啫。

嘩 我屌你老母

無sif Mahrez
PL CAM有Mata RTTF Lingard同埋聽日張FS Foden

好15 16啊

88包皮用黎打ST得唔得？ full chem

再見喇e巴 推你去做金章安

點解係巴塞？有次序？

會唔會係用伊巴咁on9

見到有d shock

留名睇後悔

本身以為cb嗰隻

以為普金

暫時前兩晚個fut 09同fut 10 sbc都中

咁撚嘥

一係對安仔好有愛
一係你好憎伊巴
睇STAT睇模組 無一樣野係安仔比得上伊巴

之前啲fb已經推左幾隻做sbc
伊巴係唯一一隻唔會諗黎做

有得買我會用一球買e巴

唔講都醒唔起

唔識用 長期擺左係度都無用

放曬唔同拎去祭呀

有無機會e1

加油

唉，奧燒幾時出特別卡

賣身家都做，佢係令到我開始睇波嘅球員

so9定華美倫

咁我唔做了，我應該都係用嚟打CAM
Foden唔知，但最近Mata同Talisca都用得幾滿意，上星期仲要買咗隻Hulk

巴塞人會係Flashback定咩？
Fb 小白？

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny
Bm216722
NoLucK383

希望真係小白

走場狗

希望唔好對到sam gor

如果係小白呢
我會組巴塞隊

但小白依家都有87，fb會升到幾多？
Ibra 85>92
F9 80>92
Rooney 80>90
Villa 82>92

入定西班牙中場炒卡

我覺得似華美倫多啲

做金章安定陳7

10世界盃個水平 可能94 95

我今個禮拜打得好差

On9 一問 係咪一定要現役同game有先會出?

普金包皮尼馬已經撚到好悶 有冇咩係差唔多價錢同實力既組合可以推薦下

點樣捉路架？

help! 唔得，可以點解決

WILLIAN+MARCELO完美入隊

same gor 對seth

sam gor

本身數值唔係低 機會應該不大
佢又未回塘到需要出fb

講真要出fb既仲有大把排緊隊

應該都係92

Push

Yes, 因為個licence

有冇玩一兩場friendly

但今日都冇fb?

又嚟迫害 我屌你老母EA

係所以好大可能係fut birthday 卡
華美倫大機 佢以前踢過lb?

son黎？

如果2揀1我應該會做陳七，但呢隻金章安都抵做，同埋易入隊，但我本身嘉年華泰利斯卡都用得順手，應該唔做安鳥

即係睇今日個fut bday sbc就係聽日出既卡？
國藉係咪唔會跟？

Ok

如果計轉位cm羅白頭都似樣

國藉唔跟，琴日係象牙海岸+車仔

而家重開

係重要係生日son

有無英國巴玩friendly

80+嗰個做咗3包
81/82/82

佢笑得好燦爛

我做左兩個都唔錯
有隻Oblak同肥西黑卡
Oblak仲要夾埋Chiellini出

Sam gor同sethma打到難分難解

睇完你個reply

邪到
你都幾好運

集氣

好睇

sam gor 勁

好波

Sam gor

Add oil

-6啦，佢臨尾嗰球咁都比我隻ddg救到

佢綠埋橙
轉頭即輸

佢Lozano 3碼果球都唔入

所以真係冇計

就係講依球

有冇巴打教下，而家人地走場我都冇+1

今晚有運

正呀Son...

今日有諗過想買佢
成2個幾月冇中好野

我睇完你張圖先做

你愛隊wor

好緊張

屌你

做左13次，今晚我係咪轉運

屌你cls中夠未

加油加油

有冇咁撚易中呀，我唔會中你哋伏呀屌

想問下依個係邊一隻 trade 新手做唔做到

我好踏實，untradable既大燒閃金sbc唔會玩
全部拎去賣

80+嗰個，個任要10隻rare gold

SBC入面既80+ Player Pick Upgrade
夠卡就做到 但講真運氣成份好高 要自已諗下

唔該晒巴打，但係我10隻都冇

媽呀 我得左啦

做咗12包
最高係呢包+隻85

高手

做左十包最高thiago

有啲運氣
有一場20分鐘紅個件雷斯都贏到
第一次上E1

70分鐘打少個都贏就抵你上到啦

用古烈冶打中堅

佐仔上到7k

岩先sethma last 1場上E1
又係10mins 紅左vvd救到12碼
1:1打加時
加時下半場先輸1:2又追和
最後射12碼贏埋

Gg Sam gor 好彩最尾有驚無險都有e1

gg我有睇到尾

有冇手足睇德打荷
Sane

睇緊sane家陣finishing好勁

dum仔真人版

做左10幾包得隻84

有沒人做金章安
食咩chem 好

會唔會有黑卡？

打cam定轉番做翼？

唔會，生日卡咪有佢

走場狗
kennethchu25
kidkit7
hokkan23
first_A_Count
ericnaldo7
LiamPooh
taisontse
tse_yiu_yeung
HKES_Varus
ComposerKid
chiwaijack
tommy_fung2001
hzdashuaige
namwong05
BojanMalisic
Lucky_banana
Gavindd
Andilyp
bm216......
Tkmdanny
Bm216722
NoLucK383
HuaCaHuaCaHuaCa

btw啱啱終於買咗隻米列圖

做左 食hawk
打cam轉右翼

舉手仔咁勁

我都想買
但係要toty kante 換vieira 先可以full chem
唔知換唔換好 lala防守唔到頭槌
頭先輸個3場都係俾人屈頭

Neuer

兩下都救哂babel

睇緊 舉手仔上身

好想睇havertz真人 見佢張ffs咁勁

第二下射正中間冇計 省落去

勁到

Gnabry

基拿比顏射vvd

咩料gnabry

綠燈

想睇de ligt
19歲仔咁淡定
十足十當年varane

真係in your face屈大位射遠柱

De ligt歐聯有得睇啦
德甲我真係睇都唔會睇

sane真係3星wf

Sane get in behind勁到
Fifa咁一放直線就穿

前面兩隻跑狗

生日coutinho靈活到一個點，打CAM暫時覺得幾勁

做咗 15個 80+
兩張 84 totw
Thiago asensio Koke
Fifa終於畀啲好野我

Btw 做咗金章安
打右翼好吸引

Villa 契仔安 Vidal都好想做
等埋聽日就揀1個砌先

曼城七比零果場係現場睇，真係一傳個波就跑，04嗰班友喺後面食風

三個就咁睇 vidal最勁嘅
不過我玩英超隊
安又入到隊就咁係整安啦

入波

今年第一次26win

原來你xbox

希望佢下年踢大會更上一層樓
荷蘭橙未來十年中堅

諗番世界盃唔選辛尼
不過sterling同sane咁勁好大原因都係因為哥狗

Depay

depay if

Depay同Promes踢國家隊寧捨生猛

有冇巴打課開黑金，係咪第一次如果俾人發現唔會俾人即刻ban

啲撚樣 70分鐘贏一球就猜猜猜 鬼唔望你俾人爆ac 手殘qs icon

Reusbb真係好靚仔

鼻屎佬家陣出佢有乜用

有用
傳得勁靚

即燈

走位靚，再勁冷靜左腳傳中

reusbb
下場正選啦屌佢鼻屎佬

hazard depay sterling if

有撚用咩 都唔會中

唔好講個事實出黎啦

我之前都試過
最後不段搵解決方法，最後搵到唔知幫唔幫你

就係做一個黃金升級SBC或者其他SBC

我之前有陣時要刷幾個10場關係，QG到好似你咁覺得好煩，跟住就用依個方法

做完金章安回番哂本
第一次中 icon 雖然唔係啲咩好野

有冇食評金章安 好似幾抵屌

zola換sane算唔算upgrade?

好撚慘

德國會出LB schulz totw?正喎

已經整左安入英超隊

柏度可以移番埋中間了

第二包
我要抽到Birthday為止

Hazard kante upgrafe埋就係最強轟

我無做m朗
不過用下用下三後衛 退後 全回防 打魔佬死守好正

安好冇用 見佢stat幾靚 打ram好似唔錯

我都無做 potm hazard
留定pack 等星期四 睇下有無tif hazard

等食評

仲有咁多日 都係睇下仲有咩出先

想問下swap deal 啲人係咪已經出晒

係

Meunier 跌穿300k 自用好入啦
利伸 尋日310入 好用到癲

Sif同potm差唔多
Cam位仲正 可以夾契仔安

星期四派彩應該會再低d

Carniball mertens 同佢比
打右翼邊個好d
William balance唔算太高

想入rw son 應該幾錢入好

我都睇緊lb沙拿
唔知仲會跌幾多

有冇咩需要改進
戰術打drop back

琴日刷法甲任，home win入場變真打，領先緊，佢下半場換特別卡，120分鐘俾佢絕殺2:3，中途換唔係普金卡都可完任？

個event應該一星期

每日有sbc 加上星期四rewards 同星期五 mm都有pack開
都係觀望多2日先

Outpack前就要入

中場放題

防守力太底？

中前場速度慢
中場可以諗下換走拉傑迪 kroos
前鋒推薦benyedder

我覺得算, 一路用開歐聯版Sane覺得有d頓，呢隻90 Sane玩過借用版，快到痴線而且又靈活左，擺左邊就算得3星腳都好用。

咁中場有冇咩推薦
洗唔洗用卡斯米路 普斯基斯果d

應該唔得，有場我換特別卡入場贏左個真打撚樣都無計到

尋日係因為係咁中鉛比ea做 先忍唔住照入meunier 入完即刻贏 買之前隊波好似連續三個wl無換過人 一換就順左 肯撚定有script

Kondogbia啦

已經280k

有排跌啦 仲有星期五同六既lighting round

呢樣一定啦
次次換前鋒條友頭幾場都入2球以上

用佢代替普金pogba好唔好

係未全世界都刷完週任啦已經?

見到你地中好野 心思思去左做 幾好喎

9點幾一係未起身
一係返緊工
邊有人刷

我都有諗過顆黎頂普巴 但係暫時我果隊要用442
右邊包皮lala
搵迪布夾先夠chem

生日古天奴食評：

打4231 CAM 中間嗰隻，食Deadeye，唔set 留守前場
試過打41212 CAM，唔掂

進攻方面不過不失，最撚大問題係Hold唔到波，一拍就甩就跌，一定要搵隻翼或者H/H CDM衝上嚟幫一幫佢(我利隊用緊Wijnaldum) ，但走位唔錯，L1比波之後會跑去啲空位，第一時間撞射或者綠燈遠射都入到下波，射到自由球，斬到角球，都叫多功能CAM。

防守唔較留守前場，回防都叫勤力，H/H，都經常伸隻腳出嚟閘波，不錯。

體能係最大問題，70分鐘一定要換走，斷氣問題同美斯差唔多。

總結，實際值20萬以下，同一定要搵保姆逗住

80+ 3選1

cls

我用佢夾sif普巴 普巴防守力被比下去 但始終普巴扭得 睇你想點用 佢勉強都可以扭到一個半個即射或傳 全能過普巴

一朝早做乜鳩咁多EA打手
嗰個80+正常人都唔會開黎做 sosad

好幸運

呢d 80+ 81+先抵做成日見人中好野
我中左隻Mertens先手痕開多包
乜鳩都話打手，酸味出聲囉

有futmas個隻
佢最大問係冇變速
次次做完啲基本sm fake shot都冇擺脫唔到人地一野比人追返
未nerf健康個陣佢仲用到下
要撚得佢掂嘅真係sm達人先得

賣左zola仲差10萬 儲下錢先
隻reus打ram好似哂左咁

隻金章夠靈活就可以成個陣換

打cam ok好用
雙4星 有速度 扭得射得傳得，但又係一俾人推就冇左個波

巴打你一朝早咁搶口

我連做呢啲80+都中伏 想死

CB伊巴幾好用 隻腳好撚長

如果佢係rw我都做硬 想換走fb pedro好耐

係，呢個係大問題，所以一定要搵隻保姆同佢互傳互動先射到，其實要搞咁多嘢先用得好，隻嘢話佢值廿萬都多咗。

update，值15萬: 2萬真正能力+3萬靚國藉+10萬卡面

我都唔想
無啦啦俾人屈打手好撚燥

巴打冷靜
post 1 開始已經有打手論
員工猩猩都未比人屌到燥 (今年)

戇撚鳩一起身個mon閃撚到
肯撚定係打手黎

唔好講你
有件中左幾次好野
不過中好野擺上黎就預左

猩猩一開波就中小花

中左好野仲有乜好燥 sosad
講2句打手都唔得就唔好post上黎

個個都咁易中好野， 開左8包100k 同3包125k 乜9都無 最高得隻希古恩 同幾隻77if

負評數目幾何級數上

巴打咁撚認真嘅

生日契仔安
再加cam 古仔 dc 尼馬

你算啦，你而家講乜都錯

咪係囉，講笑講真都分唔到？
定想比人問候老母咒全家果d會開心d?
跟本無人想知人地中好野，中3隻80就個個想睇

利申不嬲唔覆呢d，淨係內心嘴咒

想睇中3隻80?

自己開一包咪得
(我係咁同自己講)

你前排都做打手黎

已經3個星期見唔到walkout
連totw pack 最高都係81

打到E開成咁真心CLS

要講足十年，不過有親呢d sbc我都實loop到無咭淨好勤力下架，辛苦幾年中次大獎算係咁啦

睇化左

新手一問，想問fake shoot點樣踏停個波架?同埋龍門點樣假動作扮扔波呀？

R1 + fake shoot + 方向
or
fake shoot (放開方向制)

斬波制+ X

我好似自從e3 totw pack 中st 包皮之後
個個星期紅卡都喺得廢84
其他包無中過好嘢

呢個ea 應該調轉個次序啦 用緊手但o係踢波 界外球佢又識x->o

突發!!!
3揀1 upgrade
終於到我 祖記球員!!!

Matuidi

唔該，師兄

都好呀屌

今次要10隻rare好似好唔抵
極其量都係用黎清下d低rate硬吹 (歐洲人除外)

6 chem會唔會加少左能力？

愈低chem愈少handicap

全隊波ovr 10chem ok?

新手打左三次wl，贏8,贏9,贏7係米技術真係太差？灰到一個點前晚連輸17場

米你老母

咁少事就燥 你打fifa爛咗幾多個手制？

睇多的其他人點打點守 keep住9打只會輸落去

睇下boras教學

唔知有冇記錯 prime figo sbc 好似1.3M
依家moment又一樣價?
best會唔會要補成百萬落去upgrade

唔過200 萬好心咪post 上黎浪費網絡資源

figo嗰個upgrade超搵笨
淨係扣起 1隻icon + 1個83 squad + 幾隻IF

如果best都係咁就仆街了
利申: 之前做左硬吹better

中伏係正常，樓上post嗰啲係神運

Ea撚狗唔洗你教

Best 都會係咁 當慳返幾十萬

post得出黎 一係神運
一係正常發揮（伏）

都想賣BB白蘭斯試下門尼亞

遲啲會唔會有機做返rttf alonso?

其實唔用米，可以用咩表達

upgrade真係痴撚線
初初做咗prime figo 都成百萬
見佢話出moment sbc可以用舊卡upgrade都知ea唔會咁好死
最後都係要俾1m 去upgrade
不了

做左3次算係咁
1x87
1x85
1x83

好驚3隻80

咪

回到本已經算有運

唔覺，用垃圾7X廢rare做，啱哂

你放隻prime落upgrade sbc同當佢一隻普通icon放落moment sbc，減完個cost係一樣

所以我覺得ea又出錯
有咩可能直接做 cost同平過upgrade
咁我不如直接做

直接做平啲好正常啵
Upgrade 係比你清走隻硬吹
硬吹理論上價值係零

呢d sbc 真係好抵做，咩野正常人唔會開黎做

次次WL硬吹，83以上留黎做sbc，一有event 就將82以下拎黎刷，起手果陣普金salah KDB 都係靠佢

正解

其實巴塞西班牙前鋒係講緊陳7?

望落就算當隻prime figo係普通icon咁祭
upgrade嗰度都係平少少少少少嘅

但都無理由將隻百鳩幾萬嘅Prime Figo(雖然係硬吹)
同一隻3~40萬嘅baby相提並論啫

賣4m 一次放哂
4$/10k
面放過數都可

唔洗理
琴日係杜奧巴添

700k buget, bday RW 美羊定 baby Best?

狗屎運post得上嚟都係想曬命
被人串吓又起哂槓
定係傳說中想「分享喜悅」

其實今晚bday 會出Rakitic RM

巴塞人
但未必西班牙

Swap deal players 一個月有幾多張？

一日兩張，早晚一次

巴塞 喀密隆=villa
車 Ivory Coast =Willian
巴塞 西班牙 =???

可能係暗示拍檔
陳7當年拍邊個？？
Moment 出埋Henry

但今次感覺好唔抵
10隻rare 仲要係3隻80+ only
對上一次明明都好似係4隻81+揀

雖然最後中80定81定82都係伏
但多左80~81 閪咭個pool大左好多

vidal 整唔整得過

要等下，ea lock左

5張卡換埋1張 qs左佢

Qs

我自己咁睇，用tradable card 做就一定唔抵，如果keep住拎硬吹，要黎燒卡搏下其實ok。

TOTY 果排中唔到大獎都拎番唔少肥料

發覺大家啲答案已經愈黎愈痴線

想賣prime best 做op figo 點睇

Futmas果隻古用咗700場 覺得好好用
諗緊買唔買生日呢隻好

EA睇死d人無奶油keep2隻figo 又唔會曬幾十萬買隻baby

打咩位 好難夾chem

巴塞 喀密隆係Vidal
所以球會中曬 但國藉9出

真係正仆街黎

老老實實EA咁樣撚法
下年初段出嗰d icon SBC真係搵鬼做

當宜家係upgrade 隻prime(現市價) 同non upgrade 買隻icon 兩個任做完, 淨低其他任果d 用既錢兩邊都係一樣100萬左右.

者係玩鳩之前做咗果D, 我係佢地就直頭唔up啦

咁多張架咩？

rio一早出左

做黎用

唔算特別抵
meunier 太出色
西甲就本身kondogbia
或者用黎連小花
但又有scream 影帝

留意到次次都係巴打你講痴線野先

國籍好多非洲
我諗純粹用黎增加少少sbc難度用

邊有得咁計，都4月 就end game
所有野新出都係貴，有耐性咪等到4月先整icon,5月出tots實勁過哂呢堆icon 唔通又話撚

聽先早晚一次唔係我講先

啱，所以之前做咗3隻prime icon, 嚟緊就算有moment都唔撚柒up，正宗撚狗咁撚

baby best 啦, 好撚勁

dr打1000次先show名唔係巴打講咩

可能認錯 sorry

中場好似好鈍
應該點upgrade

唔係呀 認真答
今個月14張

有愛

我指係一開始唔值得掉咁多落去做sbc

真係開驚想用icon
就算有sbc 經過今年咁樣出毛盟+佢而家處理upgrade個手法
我都會直接買而唔敢做sbc

呢個係我講 但頭先有人問swap deal有幾多張 有人答早晚一次 唔係我講先

收到！ 即刻買

Bb best

寧願用筆錢/手頭有既untrade整多張icon 玩玩
好過俾成百萬將本身張figo +多少少
下年真。唔做呢啲icon sbc

Thx. 差一張，屌

生日伊巴食乜chem好

Baby best勁到顛

大家會upgrade左包皮先定 bday meunier

有無巴打用過生日promes
5*sm仲綠link賓爺好似幾屌得過

有無LB沙拿食評 想入

食咩chem好

Upgrade 個st先

今晚開直播試下佢😂
我覺得佢係弱化版90 Sane

賓艾化一定要換 體力極差

我都有隻promes 但硬係無mahrez咁好扭

做10幾pack 80+upgrade都係無walkout

Okay定if包皮

見bday韋素趺左想買番隻玩下
德甲好少好用中堅

RW位，Prime Figo vs if 包皮?

同賓爺比 有咩長短
sam仔召喚

窮撚恩物
玩慣靈活型一定好用 同埋間中有頭槌
利申 用過普金版 射波麻麻

賓爺啱打中間，bb best啱打邊

好似做左6定7次 兩張87 一隻86if
伏又伏唔晒 但係都跟唔到做sbc啲進度

if 包皮打cam麻麻 傳波差少少
但lam cut in 勁 打st仲誇張

okay未用過

咁多人中好野...我出80 80 81...

之前做otw sbc中左佢 長期做緊super sub

中伏嗰啲收埋晒姐

我就是例子

我都係81/82

唔識用 應該用咩chem好

Swap deal 換pack + lala 定costa 好

promes都唔識用

Lala得 81，不了。

肥料嚟，邊會自用

揀咗87suso + 81 lala SBC用

可能我當左佢係sif mahrez
幫手中間造波同自由走位

同lozano有力一戰
最強平靚正super sub位置

諗住換哂 9 + 5 兩個pack算

6張換隻87 soso好似幾好
但剩低8張又尷尷尬尬咁

諗住lala 做肥料

sniper/hunter

我轟終於可以用哂夏神金章安同埋柏度
今晚番去打352，左柏度右金章 HH翼衛

點都要有人中垃圾先得既

要用多百幾萬 我要黎做隻moment cannavaro玩算

換咗9+5，加埋3隻84，rare mega pack in pack有多個gold pack同一個draft token

佢造波扭波都唔會差過mahrez
模組又靈活 輕 起步快 動作快
係射波可能差少少冇健射trait

有冇巴打可以比d意見

又係時候後悔下呢一個月咁辛苦打呢14張咭做乜鳩

慣咗啦屌，今個月算好，9張就有24 player pack, 好撚記得fb pedro嗰個月14張換pack收返隻哥利斯馬

柏度打翼衞，半場就冇左一半氣

轉頭等我又食下屎先

你老味 你 慚唔慚愧?
你望下自己用咗邊個教練

Bb best食咩chem好？

ddg 25圖 洛里斯 點排
西甲有咩LB推介

當過下抽pack 引
之前次次都揀100k pack , 但今次對costa幾有興趣

個個月都換100k pack 得1次有walkout

Thx 番去再試下先

換gervinho抵啲定naldo？

賣prime best 做 figo 好唔好
figo 模組如何

大舊 少少鈍 燒味用
打開扭扭樂就唔好用figo

costa有興趣 但諗住想玩都係買黎試算
玩完再賣番出去 最多蝕tax 應該無愛keep到尾

下個月 swap deal rb azp

咸錫唔啱打邊，一係就4231，咸錫正攻中，mertens右cam, 如果要4222就買隻dybala打rcam，咸錫擺返sub

Gervinho

有時間就both，兩隻免費sbc肥料

Source?

source - 9up

捱半場可以換
無計轟都冇乜好用右邊人

罪人打st super sub都唔錯

要刷其實好快 其實好多巴打都好合作
不過見到大陸狗psn一定唔撚比

試下mastero LCAM

我撚唔掂hamsik 唔明點解d人用到咁屈

打41212 NARROW 中場放冷箭

咸錫如果打正中間入楔同後上射都幾好J，打邊不了

想問下icon moment而家仲會唔會in pack?

打邊路 用返hunter會穩陣d

踢法唔match
有時唔用佢黎hold波
L1 call佢上黎 走位即遠射

我估今晚出華美倫

巴打十一個都食加速做咩
有堆球員比EA set死左個模組食咩都慢
拎去加下射波傳波好過

車迷表示隻willian唔知點用好
打451
torres
hazard mata blanc mahrez
kante

上面轉下面算唔算係upgrade?

有一派唔加傳波
淨係推pace shooting

好撚討厭

無前科都咁玩野？

點解咁多巴打估會出華美倫
呢條友 避震作用咋喎
出都無人做

琴晚wl畀佢拖左入extra time

感覺場波好似玩左9個字咁
果時夜晚12:00幾 仲有2場wl要打
眼訓到

有咩龍門勁

我lozano正選未有爆機右路

XX PACK調高機率/易中好野論
我懷疑係人類思想最On9既定論頭三

二五道 同 二五圖 打死都唔用

唔夠chem用住先ja

對上一次totw中好嘢係89 salah

車仔歷任領隊有無邊個係西班牙人

因為睇返每晚果個FUT BIRTHDAY SBC 其中有一個位會鎖定左某球會球員, 例如今次果個係巴塞, 上次果個係車仔, 之後大家就係咁估 佢鎖邊個位代表會出邊個球隊嘅球員當然 以上純粹9UP

睇咗尋晚sam gor對seth，高手過招真係好精彩，兩邊瘋狂skill move再鬥捉路

肥賓

誰勝誰負

岩岩出完維度爾 ea會即刻出返同一隊咩？

賣走mahrez blanc，夏神上sif，就有位比金章安打
如果覺得中場好性感就加番隻林8 / 馬迪 / 龍虎切

會 今晚會出 rb azp

肥賓，暫代

想用on76 可惜無
隻大盗岩岩買
又要chem廢托
暫代一陣頂住先啦

肥賓真係戰術大師黎
搵第二個領隊教依家隊狃狗
晨早降左班

歐霸 功臣黎

makelele

佢d輪換係世界級

去到加時seth 12碼點lozano綠燈比ddg救到，即刻輸埋反擊比sam gor隻HL福入2-1

唔係 , 我意思係
巴塞咁大個球會 出碧基 出影帝 出怒啤圖
出艾巴 出拉傑迪 都未輪到華美倫?

英超嘅暫代領隊大部分都特別勁

暫時全香港應該係佢兩個d sm 最勁最屈

早啲請就唔洗降班
冇請到就冇可能一季升番上黎英超

買個哥倫比亞教練轉日職啦

肥賓 轉意甲

都得,一樣道理

不過 最有代表性一定係 摩連奴
就好似林伯咁 點都要留個位比佢地

有冇人知而家coins咩價位

3條橙線 有loyalty唔洗教練wor

Rb柏華特有冇食皮
打中堅定打閘好

我跟Futbin 最多人食個個chem我照跟咋
應該點改好 打開stay back
Thx all

4蚊定4.5 1萬
課金定賣金

有冇replay睇

聽巴打建議棄sif普巴換大力神
拍住kdb兩隻靈活，傳射都得

林8 馬迪咪仲性感
夏神sif 冇靚相要諗多陣

Gullit

不如一槍打死我

我以為你用cb個隻伊巴

我諗住賣 呢個係淘寶價？

youtube sethma317，尋晚條片尾2嗰場

用daddy 轉league 啦
btw , 你依個陣有幾win?

d貴卡開始升番，之前仲賣左套現等低入

岩 所以我用緊沙狗

請問係踢緊既時候左右掣簡五種進攻模式同暫停入去陣容設定有冇分別？

同問

你死啦 可能某啲pro既打手又會走入黎說三道四

夠高腳長 header 頂贏
唔算慢 你唔亂標都好少失位
帶波傳波都中上

佢同87 Lala 比
我揀Pavard
隻lala 好似俾人debuff 左咁

5:40:10

其實seth仲有球free kick中柱，嗰球我見sam仔拉開晒d人牆我就覺得seth會直射

就係俾你一早set定入場按需要轉

我就係覺得lala好似廢左好多先問下柏華特用唔用到

Lala成日輸頭鎚(對面)
自己用就失位 講緊係87果隻

其實birthday去到幾時先完？

ben爺5星腳，用落靈活d
okay快d硬d，有頭，射波勁d，體力好d，不過冇ben爺咁靈活

屌 我輸左兩場頭鎚
我隻lala企定定唔跳

全曼車阿的icon同陣都幾正
全利就差的

全利淨係if同特別卡唔駛icon都凸章

我-6啦，佢比人做

靚車陣

bb best 定 89 包皮勁d

thanks

痴撚線上twitter見到個人開6金6銀個pack
開prime icon + birth vvd...

諗起自己開82

2揀1包皮會好用d

無可否認佢係主導咗比賽，但都要你頂得住佢d攻勢，同把握到機會入到兩粒先得嘅。

btw見你上咗橙福喎。

係爭隻 rb azp
食屎狗ea winter upgrade 又唔改
Fut birthday 又走去出安

冇啊自己又冇做torres 又唔想用owen

其實好多公廁都廢左 好似迪基亞咁 成日比人中出嘅

我今次wl last 幾場買咗佢黎用
身高真係賣點 當然都係鬥唔贏ibra
進攻麻麻 不過我都係兩閘留後就無乜所謂
唔係想套現等下生日sbc 卡，佢應該可以正選多一排

轉陣前都玩左個幾月呢隊

Same
我之前仲miss左Futmas firmino
依家諗緊做唔做William
Ching用咩st?

屌你老母EA 平時26-7場就17W
諗住今個星期15場11win可以慢慢打
屌你之後12場贏得個3場
會唔會係咁啊屌你 好似同個手掣鬥力咁唔打啦

換咗啦換返dembele
都係dembele手感好d

巴打好好運，我仲哂個倉最高得84

又做多十次 最高fekir dllm ea

Seth太保守，成日用skill move keep住控球權，猜嚟猜去唔空哂都唔射

生日金章安食咩chem好

Sam哥 棄唔棄pogba換Meunier

所有轟陣都係爭個右閘右翼

大家想開PACK時可以睇下呢個CHANNEL,警世系列

我都諗過，不過始終5星sm唔係咁易取代

佢要你輸啫
隻game係咁
龍門中堅後衛都可以唔撚跳

所以我尋晚終於買咗隻米列圖

上網睇啲review又真係幾好

係公司返緊工蛇緊
隊法國兵仲有幾張contract
我Remote play 開個squad 叫 lihkg helper 玩一陣啦

對面用c朗同真朗
我都準備買 5chem rb夠唔夠做？

5 chem

loyalty + 教練有7chem

Sam 仔係咪仲用緊Tie 仔，有錢會唔會轉橙Sandro? 定有愛用到尾

好似幾勁喎anyway Marshall89HD真係幾正 用wl嚟球員 打真軍

唔會轉
何況橙sandro咁貴，有錢都唔會咁貴換隻閘啦upgrade其他位緊要好多

右閘就夠

點搞好

所以轉pavard 啦
起碼腳長無咁易俾人過
反正對neymar 年包果d
你用乜閘都係追唔到
不如用隻positioning 同 jumping 好d ge

你咁樣就冇得搞啦
除非唔要馬細路

untrade無得唔用
本身整左tie仔

今年EA真係關照 法國同巴西， d特別卡多到 又屈 2邊都係差個龍門

想買meunier 係咪應該星期四派彩先搞呢 應該會再跌多d

賣簡迪換韋拉

5chem不如整dum仔仲好啦

等埋星期五同六 lighting round 要捕住 岩價就入

我就覺得可以睇多陣先
呢D飛機片上網好多
我覺得呢隻安仔似跑快左
但係無左5星SM既古天奴咁

賣仔勿摸頭

自己冇隻想要 見到咁多走狗 決定送下場比咁多位巴打 我用成隊阿 為左方便認 大家見到lihkg arsenal FC就係 我 唔洗走埸

Sam gor 88 walker唔係好過米列圖咩？ 個模組咁好撞

定係用86pavard

會唔會downgrade左 如果只係換88 vieira

雖然想用安仔
但冇咩$又驚佢出阿9 birthday sbc

單防中會唔會太性感，雖然簡迪勁

想問有無巴打有 生日witsel 食評
諗緊佢同88 列卡特邊隻打防中好
兩隻數據好近 但icon 又有時有隱藏數值

我今個星期第一次打 打到第30場先14w

做左安，80+sbc中埋Pogba
激活埋untrade telles

我14/24
連贏5場 最後個場輸互射十二碼
卡19卡左幾星期

唔知係咁啱定點
今個星期啲對手好似渣啲

係咪個個番工番學冇人

walker我就未用過，不過驚佢會鈍，米列圖就一定唔會純
比較過數據都係米列圖好d嘅，又平少少

偉拉防守力就一定唔會downgrade嘅，不過就冇咗kante招猛虎射球

Kante猛虎射球好撚正

等我半粒鐘 9沖緊返屋企

睇完seth 對 sam仔
seth用sm主要係keep possession
然後分波/繼續推
入到禁區 比起sam仔 用得無咁多
一開波球罰球同12碼 好似造俾佢咁
感覺似gullit氣場多過防守失誤
之後主導比賽但無乜有效攻勢
得一球尼馬落到底線被rio 後腳了到

sam仔打得好快 甚少回後
比利屁馬 瘋狂突進
代表作係40分鐘 福仔個段
撚sm好進取 好多時想一至兩個動作過人

不過下半場偏向sam仔
好多rebound同自動企位守傳波

利申 sam仔打手
seth巴唔好傷心

慢慢 我今晚多人D會再送 我依加送到4點

我都係睇Marshall

Sam仔有無諗過做pro player

絕對性感
後防一定stayback加中場要9衝回防，
如果唔係起碼失4球

其實呢個問題係而家配防反叫做緩減左問題既嚴重性
之前用普巴就係work rate low散步
轉大力神反而都叫回返返尼

嗰球12碼我係有㩒制架，抵輸
成場我都拎唔到個波嚟踢，就算攞到都好快比佢捉到路搶得返
成場波明顯係佢主導係臨尾ea幫咗我先反擊到

認真，我唔係佢地嗰皮

上次打lui就已經知道

pavard打中堅一樣勁
我wkl後段轉左用baby matthaus cb上cdm
pavard落cb Delaney打rb 勁到

本身用86 lala
5 chem 10 chem 8 chem 邊個好

sam仔要學佢地d build up

今個星期 7/7 最後 14/30

巴打可唔可以cap個陣睇下

我都覺，唔係渣嘅，冇咁難打就真

米列圖勁好多啦可以扭埋上前場個隻agility 回身一定唔會輸

pavard就一定唔用，慢
米列圖5chem就唔好夾硬用啦
一係用返lala，一係dum

未刷過 e巴個個係咪咁樣就得？
後備洗唔洗理？

一定會 簡迪除左身高之外贏晒韋拉

入game轉4231 雙防中
Delaney食左catalyst 暫時穩陣

ALL 美職
後備是但

調轉咗

點睇？
你真心咩

sor

張圖

嘉年華梅斯頓好唔好用?

Thx bro

屌 次次up相都上下左右調轉

🙃🤣

我都係全利
後悔個時無做Gomez
依家儲錢買埋bday Coutinho 就搞掂

thanks bro

咁謙?
就算同sethma 比你隊波都平一半有多喎, 我就覺得你唔會差過sethma, lui 就技術太老練

全能卡 可傳可遠射agility又高 係唔係咁撞得 同jovic救左我好多次 我擺佢打cam
佢係我futmas coutinho replacement
btw 好on9 唔理啦 辛苦巴打頭已側

而家開心用緊93 Silva 整唔整呢隻好？

因為俾人一場屈左4球頭鎚
都係輸lala呢個位
想睇下有冇方法補救
可能都係用返lala算

大家見到我唔洗走架...我係嚟送架

Ching Silva 有無說明書？好慢，傳射扭勁但好似慢已經蓋過一切

真心專敬你而家仲有用佢

唔走 宜家開機

等多幾日

睇片啲動作好似快過古天奴唔少

而家用azp同華西打閘會唔會太唔入流
walker太貴暫不考慮

無說明書 一堆中場好用過佢 用Silva唔好諗住爆人扭人 Hold波 ->比 that’s it

而且我係廢j一條 用得唔勁 純粹有愛

你真心咩⋯⋯

未用過真係唔知
但睇STAT都應該勁過CAM古仔
仲要跑得快過佢 射術好過佢 係無左五星SM啫
但係我諗住等多陣先 睇下呢九日出D咩

等派彩拎錢入隻walker啦

Sam gor 今日有無時間打番場

聖誕華西？

我想問home win 姐係點

我仲用緊alves
無大家講咁廢

阿lui真心勁，尤其防守，同埋進攻瓣數好多。

我仲用緊普金華西

sam仔中路個兩隻 再加前場個4隻
已經無得玩燒味 無得玩mma

用過未 食chem打rb好撞得

我有冇遇到你

THX ARSENAL巴打

見到了

我都係,等多兩日睇下仲有無正野sbc,無就整佢,入場包皮換去st,用佢打翼

我送到4點 之後今晚再送

RM

推上防中一定係witsel
如果已經有個大大份既首推matthaus

上次9吹嗰次已經用西傑嗰隊，牌面唔差，當然sam仔唔係玩開咁嘅人腳，亦唔係玩燒味。

假假地都係FB先

prime馬基列尼 好唔好過普金kante??

btw有無師兄用過league sbc musa/lbarbo?
有無食評？

我係明顯唔夠lui打架啦

0課嚟講你玩得好叻㗎啦

要留一定流動資金，冇咁多錢

啱啱先玩？

個場lui應該有留力 好多位唔射 繼續扭

Birthday Timo值唔值得做

0課黎講
專業戶更多巴

都係個句 進攻球員得3sm
我一定不了

你主隊夾到chem，又接受到3＊咪做，整嚟做sub就無謂啦。

我都用緊 長期正選

CB 踢RB?

用緊lala 都想轉

見落到6xxk 用唔用得過

普金夠啦

你啲combo都好勁

呢排見sam仔用多左 berba spin / 右菇後右
btw 佢地差別係 build up多過sm

其實你都講左重點...真係比波就算。只不過係成日忍唔到手要扭

個個都吹奏meunier

今晚再繼續送送

原來好撚勁 琴日話佢廢因為搵錯拍擋比佢

仲用緊歐聯華西rb 開game 5揀1中 試過換86lala 普金獲加 但手控守落差唔多 最大問題係輸頭鎚同ai mark人會唔夠緊 不過太窮唔想曬左隻用得既untrade

有啲似嗰陣吹施治

多謝巴打 好人有好報

比個讚巴打 次次刷嘢撞見一堆走場自私狗真係成肚氣

cdm呢個位唔似gk咁
有得控就可以避免部分缺點

所以我準備之前會睇下走埸個list如果係走埸佬我唔會送比佢當係懲罰

好耐之前用佢張if入場踢中場 模組之力好勁

想問係咪人地入一球就可以走定要到90分鐘

我啱啱買左pavard返嚟
想試下 唔得就用返lala
有無人fdly

入一球就可以走

施治最近回勇 勁返
不過一定不及ddg

勁過petit
300k有icon實力

古仔模組動作太慢

中咗呢隻，可以試下推toty細路上中場玩下了

ddg呢期有時會變黃大仙，追開post見好多手足都有同感

btw, 用緊抽中嘅draft token入場玩緊，moment best 3chem打st都勁到onL79

開Game最愛左閘
跑得快 夠高 腳好長

夠痴線可以2兄弟拍住上

同埋其實左腳射波幾勁

玩返西甲既話我一定拎佢8chem閘

諗咗好耐買唔買佢換走普巴，但5星sm始終唔係咁易取代
blanc又因為個陣容所限唔換得走

一隻佢 一隻細渣古
睇stat好似好勁 用落唔知模組會點

我唔會用防中扭波所以都ok
防中最緊要搶得守得同埋識傳波
有遠射更佳 所以toty kante真係好撚正
Meunier就真係又平又正又好用

借位一問，用緊西甲隊，大家呢3隻3揀1會揀邊隻？

細渣古抽到隻untrade，但未有機會試，諗住試下sub in防中位

Theo 打閘一流 鋼條型 腳長
CB應該差d

有愛都用唔落手
而家變左HULK

普巴我每賣走一次,無耐就會買返佢返來,個模組,5星skill,俾波真心屈晒機

我仲要係用普金果隻only,不過meunier依家270k,試下都無妨

傳波有冇普巴咁好？
睇數據好似好鈍

我隻普金普巴un吹，所以諗緊

唔鐘意睇佢
佢用任何球員都係一樣打法
所謂review只係睇下個球員用唔用到佢想要既sm
而唔係根據唔同球員既唔同特點黎用

傳波應該差唔多啦我諗
我陣係知petit成日因爲3*wf而交失波好撚廢

中場真係唔洗諗住轉，唔計gullit 同 vieira 就一定係普巴 簡迪 干sir 新果隻vvd都好似幾ok 買呢隻meunier好快又快會蝕100k
儲下錢換古列算

同埋d英文真係聽死人

去到幾時架 b day?

玩德甲隊 右翼用嘉年華pulisic定整timo
定有其他選擇

開字幕都唔知佢講緊咩

如果玩開德甲隊
隻timo又好似無理由唔做

門尼亞講到咁行 跌既原因係咩
我都想入手

之前用曬啲資源整motm brandt
而家好窮

呢2日d肥料仲要上番少少
唯有等星四派彩再諗吧

都無幾多日比你等

Sam gor 你招連續fake shot急停點用架？ 你係一chok完即刻加速，再fake shot？

3星skill打唔到翼的,cut in d sm好多都出唔到

咁我用批錢入嘉年華pulisic + 生日柏懷算

做左 未試 用左成半年雲拿sub 我少玩skill move 佢次次後備都有貨交 瘋狂beat defensive line 左腳唔勁 右腳啪啪聲

之前2次都係紅卡 今次要砌都因為有愛砌左
由雲拿 if > sif > birth

meunier比你地吹奏到想玩下

最衰整左隻fb ddr

fake shot踩定個波？
好似平時fake shot咁，不過唔推左菇，齋fake shot

同埋雲拿模組 係撞得嚟又靈活 搵位射好靠drop back 因爲冇skill move 佢踢st一定勁過踢rw

用緊if lewan 諗緊轉打442
搵if 雲拿 or future jovic part佢

Sam gor 見你地俾人”得住”果陣成日出到一招轉向走人，係唔係skill move 黎嫁

係丫，我見你可以連續出好屈

scoop turn？

好多fake shot 踩停
幾下drag back
一有機會就heel to heel俾油走人

有無人用過fut birthday willian

其實都係㩒得快就得
我都係靠踩停個波，再scoop turn/iniesta/heel to heel/ball roll/drag back，不斷loop
睇情況出唔同招

就係咁痴撚線

唔知係咪EA 偷偷地Buff DDG 以外嘅英超龍，連我隻艾利臣都勁咗，高波地波都救晒，有啲我控CB派膠嗰啲單刀就無得怪佢，DDG 都一樣會輸，全利隊都叫條氣順返

好似係，但係前一秒你仲L2緊頂住後面條友

我冇㩒過L2

有無fdly?

我成日見你地傳既波係傳去空位（係咪三角形），之後你既球員拎到波先，後面有人拍埋黎，你地爭持兩秒你就轉身走左人

想問 weekly obj 伊巴 係要打SB定線上

Online single match

個中文譯錯 要打online single

反正toty馬細路都係會頂輸俾朗/伊巴，既然抽到呢隻，即管又試試，效果好嘅就可以放埋隻普金pogba

斜向la croqueta 擺脫用好勁
但我掌握唔到個時機

棄驚放3000萬coins
$4.5/10k 最少1m 要晒比個ac你自己搞
tg:

屌 dr輸到仆街 打極都冇進步 都唔知upgrade對波黎做乜 好撚灰

推一推
想知點解隻門尼亞會跌得咁急咁

我覺得upgrade真係有用 起碼佢改變到戰局

入左普金牙朗好多時都係靠佢打破僵局

由20win都好吃力 到宜家21-23都有

11都覺得好難

其實都唔係淨係佢呀
大部份生日卡都跌緊，始終promo期間多pack多supply

upgrade一定有用既
有時對住D對手D卡冇咁勁...就feel到係會靠屈卡黎贏

屌你個閪

呢幾日係咪日日有新icon sbc有冇機會出亨利

照鏡咁撚樣

想佢出隻好用cb 想換走campbell

想要CB做大簡咪得?

利申: 等緊Blanc 有愛

Thanks lihkg9up helper 🙇🏽‍♂️

同問 值唔值得做

大簡真心都係過渡 始終缺點太明顯
好似揸住fb luiz + potm vvd咁都唔會諗去做大簡

普金普巴同佢張sif用落值唔值400k既差價

值啦
家陣SIF 60萬好抵玩

upgrade 一定有用嘅
不過我由1月果時到而家個陣都無咩大upgrade
本身已經半爆機陣
果時健康射仲係好勁果時最多都係20-21win
但啱啱果個星期竟然可以27 win 我都估唔到

100k樓下做到既就值

講起互刷，見到好多巴打話見到9up就一定唔會幫，我都覺得9up 細路仔係比較多，走場狗問題都好誇張，但自從有一次我差一場，我牌頭掛Lihkg home win，有個9up home win 入到嚟作客都照幫我刷。刷完之後我直頭大改觀，回體力都改做lihkg 9up helper幫返兩邊刷，所以大家其實唔洗太敵意嘅，嗰邊柒頭係多，但如果合作到都會刷得快好多。

P.S. 依家LIHKG 走場狗我地可以Mon到實，有List，但真正同9up一齊刷，要監刷走場狗都有難度，有辣有唔辣

我成日見到d普金 諗住屈卡啦 但人地普金沙拿都頂贏我190防線 禁區頂冇燈 一抽就死角
唉屌又輸場

呢啲俾ea做

EA要test你進攻效率

經典回顧做鳩你咪做鳩你

如果自己掛咗特定牌頭就認返牌頭刷啦，無可否認連登仔好多濕鳩，亦唔排除有人想搏懵，但就咁打home win我一概無視。

最主要唔幫嗰邊係因為唔知佢地嗰邊有邊D係走場犯
唔想助長左D唔守秩序人

如果真係唔介意 可能直接掛home win仲快
不過變相連到咩人都應該要派

同意 我自己主場 對面home win我都主動quit算
費時比人話食幾家

9up係第二個forum?

香港人 Youtube channel "FIFA 9吹"，Sam 仔都上過去做嘉賓

咁佢地淨係喺youtube live嗰陣吹水?
定有fb post嗰d咁

Facebook 都有Group 有Post，嗰陣好似話佢地唔係太了解Sam 哥，請上節目其中一個原因都係想了解下可唔可以同Sam 哥傾下以後活動由兩邊人一齊刷加快速度，但Sam 哥應該謙厚，唔係扮大佬嗰Type，尊重連登仔自由意志，呢個行動先不了了之。

我會trytry

咁的而且確係可以考慮下group埋一齊刷嘅

反正閪人邊度都有

我屌 又輸一場好撚想死 扭到入去傳中空晒都救到

整右翼Werner啲錢，
夠你打包走Tif Werner + 嘉年華pulisic有突

覺得都唔係forum問題
係香港人都真係好多時有種劣根性
怕蝕底 自私 你唔掛岩個forum名仲攞正牌走
Btw 9吹都算係咁 都係佢地先識到lui Ching果班人
有哂心機做 又貼地

有張vidal唔小心禁咗17750
有無好心巴打幫我buy now

巴打個名同你講既野調轉

輸一場兩場就話俾Ea搞姐

係咁輸既... 諗下係咪自己問題

幫你食貴貨買咗佢？

Tif werner廢到仆街，唔係講笑

純粹問下，知唔會有

自己衰on9禁錯

個個星期出錢派200 psn
又出盡力揾嘉賓同推廣fifa
真係好有心

我都睇唔明要人幫手buy now係咩玩法

香港人

唔小心掛咗張閃金合約5000
有無巴打幫我buy now 咗佢

如果真係搵巴打食左張貴價卡
位巴打真係抵屌個三幾千 coins

係嘅 係廢嘅 又唔係話想懶比ea做乜乜物物 係燥冇進步 連續不勝啫

無啦，我自己食返

一時諗歪咗放咗上嚟，對唔住各位巴打

賺就你 輸就巴打？
你都幾on9

佢只不過係無腦鳩up嗔下啫
大家唔好真心膠上身

DR比我感覺真係幾差
今日連贏5場6場
聽日可以連輸4場和多兩場 又絕殺又剩

無事啦

sorry屌細力d
一時諗唔開放咗上嚟

sorry各位

In game stats差百幾點喎, 我做咗覺得都唔差, 用黎打rcam 係條95氣唔覺有95

Respect 柒左敢認

傻啦，我試過有場我d人好似快左1.5倍，咁玩法佢手點可以唔燥。有時d人交向前都可以交出界，你禁住人打，人地可以40碼volley入，講緊對手全場得幾腳射門

今次堅柒

各位ching有無Suso 用家？
87 同HL88分別大嗎？

想入我朗隊打4231 中cam

鳩up下無所謂
柒事經常有
分享下當警世

RW WERNER 好似癲狗咁
同後衛一平排就比人放
勁窄角度綠BAN

係，大家唔好意思

有時落後緊真係唔可以燥
燥緊真係好難做到攻勢

其實10k入vidal都諗咗陣
最尾都唔敢成副成家all in
好撚驚EA撚狗聽日唔係巴塞

Dr 輕鬆玩算啦
我對全toty隊 輸又扣3x
贏其他同我差唔多既隊又加得19
之後有場和左又扣19
除非係咁連勝 如果唔係好難升上去
d3跌番去d4

話真ea真係好唔公平

好似係睇對家sill points 決定如減幾多

Dr又係on9 對差唔多實力，真係睇運，你可以射極唔入，人地一下rebound就入

係呀 有玩過LOL就知
唔係睇隊波價值 係睇佢SKILL POINT幾多

如果我早d見到
可能幫你食左